痴線 switch出埋玩家自己寫program

input output 咁咪好多自創玩法